30年最大失控人造物！中國長征火箭今下午墜落 恐掉在美國附近

〔即時新聞／綜合報導〕中國最大火箭「長征五號B」在5日傍晚進行首次發射任務，成功將所搭載的中國新一代載人飛船試驗船送上軌道，不過該火箭完成任務後，正以不受控的方式墜毀，為近30年來最大的失控重返大氣層物體，預測可能墜落地點在加州外海一帶，甫成立的美軍太空軍正緊盯該物體動態，預計「長征五號B」在台灣時間今（11日）下午4點半左右下墜進入大氣層。

綜合外媒報導，「長征五號B」火箭高53.7公尺、直徑5公尺，重達849噸，在5日發射將中國太空試驗船送上軌道後，目前正沿著近地點152公里、遠地點270公里的橢圓軌道繞地球飛行，火箭殘骸正以不受控的方式逐漸下墜，即將進入大氣層，為1991年蘇聯「禮炮七號」（Salyut 7）之後，失控墜毀大氣層的最大人造物體。

根據《航太》（Aerospace）網站預測，「長征五號B」在台灣時間今（11日）下午4點半前後6小時左右下墜進入大氣層，目前研判「長征五號B」可能的墜毀地點在加州外海一帶，不過由於火箭不受控，只要偏差1分鐘，殘骸掉落的位置就將改變約500公里，須持續觀察。

儘管專家認為，大部分的火箭結構都在重返大氣層的過程中燃燒殆盡，但也不排除某些部分（例如大型發動機）可能會在通過大氣層並撞擊地球，美軍太空軍正緊盯該物體動態。

跌返落支那咪幾好

咁樣都係報冇掉落到
佢哋會報
[長征火箭離奇失蹤 可以能被大氣層吞噬?]

真心一問如果跌落城市死好多人,
美國會唔會開戰???

美國可以放核彈射上太空，唔小心跌落北京？習狗屋企？

向美帝射導彈

機會黎喇侵

咪撚有心扮無辜喎

同轟炸人地國家有咩分別？

個個國家射野上太空之後跌落人地國家無後果？

真係掉中美國就好睇

下次會唔會扮野跌落去美國本土

成日扮唔小心
唔小心傳染左個肺炎比美國
唔小心整咗個渣嘅火箭墜落喺美國

好似連續失敗3次啦

不過連登唔見有人提

一齊射

支野一定有好多實驗品
武漢 武昌 天津 四川病毒係哂入面
大氣層燒唔哂的話今次美帝GG了

屌，支那衛星級武器

自古以來都係中國領土

玩緊數字球？

彈道導彈攻擊美國

似係專登 想逼美帝拎太空武器出黎

真係中美國都拆得掂嘅話
我諗冇野可以阻到強国做無賴

次次話墜落擊中都冇左下文

真係養兵千日

Hello reddit and Twitter

其實係想試下美國嘅防空能力

咪係
亂拋垃圾都要罰錢啦，呢啲國家級垃圾點解可以就咁算呀

機會率係0

試射3連敗

到時又會宣傳話係比美國擊落....跟住班粉紅L又去吊9人地.......

xi my best friend, yr trash is falling into my country, i love u so much

又丟件垃圾去人地屋企

佢地度緊位
下次可能成碌核彈 墜落

緊係跌落美國本土，仲要一係華盛頓，一係紐約市中心，跌落支那做乜野，死幾多人個消息都出唔到村口架啦

太空軍第一個任務

邊個城市最多奶共白左就跌俾佢地受啦

咩動畫黎

亂拋垃圾

點會報得咁負面
會報[長征火箭性能遠超預期 已往外太空進發]

武統美國 厲害了，別的國。

生化武器 一爆開 啲病毒喺美國擴散

唔會啦 大氣層會燒到變灰 剩返個少少好難會造成大既人命傷亡 同埋美軍mon住 如果偏差左 會即刻空中毁滅 相反如果跌落支那 班垃圾解放軍會由佢跌落城市 死幾多人都無所謂

正！支那播毒係第一擊，依家直落導彈係第二擊
美帝今次仲唔投降支那又贏啦

[長征火箭性能遠超預期 已(逆轉)轉往外太空進發]

美帝：sor9ry

殖民星大法

gundam the origin

高達

中国又送大禮俾呀侵